竟然有一日會睇到連登港女南亞同一陣線

所以話乜都有可能

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

昏迷咗幾耐？

清你重咗幾年？